萬士得打手係咪已經收晒皮

高登車台勁多打手

好渣wor

渣過幾年M2

普通家庭車一部，萬士得打手講到又飛得，舒服又好力 避震又掂，操控又好

不了

咁又誇左d
不過果時 M2 12 萬有找

幾時有打手
完全唔覺

你話lexus 打手就有個

晴天👈🏻

出現了 咁快過左黎

係停車場撞牆果個呢

Mazda3

最近做Mercedes 打手
渣過Mercedes 返唔到轉頭

mazda

你朋友A45AMG呢

Ct200h we trust

佢好似仲未過來

點解仲未收皮

睇黎佢係用An機

低質

正

Btw 萬士得係入門車黎講設備安全措施內籠都好過雙田，彈出唔係無原因

好過樓主揸埋d垃圾gti

關你撚事

香港有冇cosmo？好想見到

M3

點解mazda d2手平其他咁多

嗰時狙擊佢俾人屌番轉頭

lady打手

認真一問
呢排想出架5仔
想問下代理ok唔ok
有無其他野要注意

5仔是什麼

Mx5?

Sorrysorry
Mazda 6先岩

萬6出新版啦，避震好左好多，舊款一改19彈到阿媽都唔認得

利申 有份狙擊

我咪打手囉

好揸喎，係上斜唔係好夠力

萬6尾期賣緊$279k,新版$299k同$323k
睇budget做人，新版比舊版好揸咗

其實依家萬事得個代理係咩來頭？
保養果d好唔好

ching 上斜都唔夠力點樣好呀

宏益係澳門萬事得代理黎，代理咗五十年
早幾年日本萬事得廠嫌英之傑冇投放資源
收返個代理權叫宏益係香港開檔

保養見人見致啦間間都有好有唔好

渣緊saab
比大昌代理，屌你整極都唔掂先諗換車

saab就梗係啦
同saab比Mazda好好多啦一定

我都想知

條友好撚煩
屌完佢先扮中立

On9 CVT冇力到痴線

屌，轉左做寶馬打手好撚耐

Gvc版無左柴油？

因為香港人淨係識渣雙田雙B

不過你比返原價計折舊率，唔算特別差，平買平賣

下年有

岩岩出左架M6 GVC揸左幾日，感覺良好